我地嗰次咁辛苦等埋你，點解你今次唔等埋我地啊

[img]

第一次post嘢唔識上圖
Credit 明報

UP乜鳩呀屌你，無上文下理就咁貼張圖，閪知你講乜咩？
你熱血公民黎嫁？講野講到一舊屎咁既？